И так кратвое описание по проэкту.
Верстаем макет с фигмы который находиться по адресу https://www.figma.com/file/5D9pDuLtS042hzaoN69Kd7/Free--Landing--Page-Template?node-id=254%3A515
Разделил HTML документ по секциям и в секциях есть коментарии кто и что верстает
В THML создана базовая структура.
CSS пишем в файле main после коментария соответствия исполнителя.
В СSS есть секции с глобальными переменными их вносим туда.
